[I/A] Fate/Grand Order 繁中版 [80] 開個po都咁___耐！

Fate/Grand Order 繁中版

官網

官方facebook

遊戲下載

AN LINK：

IOS LINK：

未來&過去卡池

未來&過去活動

Servant一覽

素材計算器

台服FGO friend list
(記住入去留名!)

千里台主強烈呼籲各位：非洲人唔好玩FGO啦

繁中台每日流程：
已執笠，不會再有流程。

溫馨提示

呢個POST係主要討論FGO繁中版，其他Server就可免則免。

建議立即驅逐會員比利士仁

我開錯左，好彩有人開

成個鐘都唔開po

仁b是咪9c

仲潛撚埋

請會員仁b出黎面對

SV上左GM好開心

到時去日本打比賽記得嚟睇我

改完辣殺吸 可以開始爬

網上支持

等左咁耐先有新post

我知久嫂一定會喺身邊支持你

笑4，一早加入爬完

罪魁禍首仲係水底

me5玩毒瘤

PvP驚不玩版本角==

JOKE

禾挑戰難度=.=

咁你躝去玩財寶龍

禾要用精靈上豬m

邊個搶完1001唔開呀，叫台主狙擊佢啦

點解可以咁多50%以下

會唔會係唔識開呢

7月改版之後官方強推remu主戰者，出咗張屈機卡畀「吸血鬼」職，直接屌打哂其他職

依加賣得七七八八，今日改弱翻張卡

因為吸血鬼on9

開個po都咁__耐

開個__po都咁__耐

有冇人知黏土人隻胡迪出左未

好能嘔心==

咁你仲貼上黎

分享是好習慣

緊係山口式啦

山口式果隻對住自己都驚驚地

weak
btw山口式巴斯同翠絲都好似再販，要入手了

有冇改過野

好似冇

講還講

八爪魚有咩問題

觸手

章魚呀

叫開八爪魚

烏賊呀

時空貓11/7-31/7有得刷20抽開局

今次高難好難咩？點解我見好多人都死剩一兩隻

係，好似我呢啲非洲人好難過

係啊 我都靠bo5jack子先過到

寶5jack子

非洲人喎

我唔想的

只要有強化解除就易打

本身冇睇攻略
見到職階就拎早見去打
EASY

都係嘅......

最好第一回合一嘢轟撚死嗰三隻鹿先

放工了 交收完 宜家趕番去煮嘢比久B

好賢淑

自爆上晒buff一野轟落去就完啦

快!

黑暗物質

想被愛 呢排佢冇乜掂我 成日夜媽媽先番

我識煮餸架

...吾好同久B講

笑死 龍變左袋底泥

咸濕鬼

至歐天

小妹係FGO新手

扮

Sor9原來我誤中1001
我對唔住大家

為了表示歉意

你po j圖有咩用-.-

我只好以身相許

冇錯 佢地就係想要你個屎忽

每人送一劈就原諒你啦

J圖食撚哂我D data

千里你好呢味

見昨晚形勢惡劣
覺得大家應該學一兩招防身

冇錯

文盲唔好上連登啦

禾珍系牙😢

po背包圖

人與人之間係講信用，冇逼害冇傷害

Agger

想嘔

食錯嘢？

成班都痴線

用翻tg谷算拉，依度太on9，完全無法正常吹水

路過入黎探你地班院友

正式執柒！

都5知做乜，日日講埋啲gay嘢懶好笑，真係執柒好過

我次次都咁講

「突發」南區連儂牆比人燒

Cls

DKLM

多圖！日本初中小蘿莉真係好靚！戀愛了…

我完全同2

如果我去針 在座有無人會巧相針的？

醫生不要針！

我會派人救你

禾會係樓下接住u

想要針你搵夠一百個人先

好絕望 fyp整左四個月 試左成個月 終於係屋企試到8至9成成功 但一返到學校就8至9成唔得 分分鐘炒埋呢科 有片又唔收貨 一定要係佢面前做到 聽日就最後機會

不如開心放棄 訓過好覺就算 反正都唔得 reports打黎都無用啦

加油...

DLLM 反正都曬左兩個sem時間 點解唔曬多晚 打埋份野 可能聽日就搞掂 可以即刻交到呢

一切都會變好的

唔明100人點解

醫生係咪pt degree
pt fyp accessor 通常鬆手d
我份fyp屎都不如都有c+
所以唔好放棄

無咩既
純粹以前睇過一段都幾衝擊心靈既片

訓醒先算了 區區3000字 一個鐘打得曬啦

你諗下千里都有機會有科合格
人生充滿奇蹟

吾好執㭍最多禾收皮

係小說幫伊生完成願望吧

我要睡js jc也可以 天降一個給我吧

但我「明明就在眼前，為什麼...」就在我們前面，伊生學姐變成了一堆肉醬。 點解決呢

好
你喺小說終於有戲份了

只要有𣲙魂嘅「森羅萬象」

千其唔好 你原創一個角色畀我睡可唔可以 求你

ok

將死人寫到復活係爛作品

吾係復活，係靈魂入侵分離症候群（暫時性）

我有靈感了

JOJO

醫生不要放棄！堅持到底就是勝利！

乜Jojo

仆街 無為意 我頭先一直都連住左公司電話個數據一直上緊exhentai 岩岩先發現我無連到屋企WiFi

點解決

爆data?

做咩咁唔小心畀人hack左部電話？

咁又未爆

但我唔肯定自己有無連左入去公司個vpn

男人變態有咩錯
可能成為IT好朋友呢

下次連WiFi 熄data

射化佬表示感謝

不客氣

好似有印象 係咪日劇黎

慎入

好想搵人用死氣彈打落我度 睇下到底自己有無野係後悔緊

園子溫 自殺俱樂部

仲有套真實魔鬼遊戲又係咁重口味

本老伊慈悲為懷 絕無半點私心

死氣嘅極限咪就係努力嘅頂點，而且佢從來冇放棄過
阿綱都話過博盡無悔

一個鐘過去 我成功打左3 頁

一共91個字

cover
content
chapter one

Cover content 同 declaration statement

而家打緊Intro

加油呀醫生

佢啲片睇完好難唔記得

比大家睇貓貓

魔牙

好想放入口

好得意

對啲貓b又係零抵抗力

+1 想養

之前幫人養過呢隻妹豬一陣 但大個左唔認得我

277 開始不安

社會信用系統係香港落實之前，大家有能力嘅就好走啦，香港人將會正式失去作為人嘅價值，淪為大數據系統中嘅一堆數字

我會戰鬥下去 即使失敗 因為我活在這裡 應該要一起共存亡吧

on9制度 係到要攪到香港雞毛鴨血

現代最大反烏托邦舞台 不參與嗎

我幾嚮往由系統主宰烏托邦社會
前提係個系統公正

我見街市放養隻英短

如果長期留係一個地方，我都想養返隻

無救架啦…死路一條…

反面吾認人？

從非洲大陸向各位說聲早

反轉貓肚

完全明白感受 我姨家隻貓都係吾理我

細個真係好打耳

聽講養貓清潔好花功夫

都係換下沙吸下毛

大家早晨

2967字 未打conclusion 同參考價值

仲有冇見佢

可以

有

人地撚女我撚貓

用貓引女

呢招好似幾得

得一定得

我大把女性兄弟

自動fd zone

9314.5
紫央

我咪比人引果個囉

咁你有意思咪追囉
你覺得有FD ZONE代表你咪冇FEEL姐

D女發覺係做兄弟好過做女

證明mata唔係肥毒宅

我真係架...冇呃人

貼上你的自拍照來證明吧

其實真係似佢，係頭髮比佢多啲，後生過佢同唔會jizz in my pants

要睇到真人先知似唔似

見到醫生，久B，MK佢地個個咁靚仔，我會自卑到以後都唔敢再出黎見人

個個都現充，
.gun

係，好似台主咁

個個都話自己肥毒其實全部都係mk

Me真肥毒

講還講，咪爆風紀會啲機密出去

親愛的御主，您好：

【亞種特異點IV 禁忌降臨庭園 塞勒姆 異端塞勒姆】準備開啟！

被黑暗纏繞的小鎮，究竟發生了什麼事情呢? 《Fate/Grand Order》史上最狂氣、異端的故事即將展開！

不嬲好守得秘密

要同阿比做愛了

魂爺又搞掂

佢外星人黎，唔受地球法律約束

應該呢到成班變態佬搞掂，唔會輪到我

【維護時間】

2019年7月15日 13:00 ～ 2019年7月15日 16:00（如有延長將另行公告）

【維護內容】

開啟限時活動：「亞種特異點Ⅳ 禁忌降臨庭園 塞勒姆 異端塞勒姆」開幕！

我就睇你嗰日會唔會搞掂

醫生一定會寶五

點者…
個個月都食樹皮啦

I know that feel

你去食女算把啦

宜家連你都嘲笑我啦
我存在係度都冇咩意義啦

醫生定律:
bo5 = 抽到
bo1 - 4 = 抽唔到

挽留

雪山神女個池到底想推到幾時出

我係冇錢課，
連食樹皮資格都冇呀

鎖匙孔

仆街狗鋤d

我唔食女的，別誤會

又想搞掂

見佢完全無視咗呢個池想問吓啫

星期一 JJ開門

想講阿比要2池先有，1池冇5星PU

係咪肉酸櫻?

所有櫻都係女神

色違布迪卡

垃撚圾

1池係咩
師姐？

岩呀岩呀

哪叱同會變人做豬果隻

兩隻4星仲要常駐，唔知係咪想水9人抽

你星期一咪又係會搞掂

外鄉人終於要出

佢除左唔抽之外，
有咩可能會搞唔掂

冰魂：清友情點㩒錯點知

D友點懶得清

即係搞掂

係，全圖鑑唔是講笑
對冰魂來說，沒有抽不到的英靈，只有不想抽的英靈

唔小心抽左下劇情池
一次過中哂故事限

下星期一16:01，冰魂一係覆，一係覆

點會水人呢，只係遲下抽野一打一打咁嚟姐

又搞掂

地址都無 我覺得伯母會大獲啲先

Where 我而家即刻出黎

熱撚死…

戶外工作?

呢D天氣行出街5秒鐘就想死

認真想死

真係毒個啲比人屈係現充
現充個啲就扮毒
繁中台風氣

u是現充喎

你而家攣毛mk

轉個頭所有槍頭又會對住你

個MK食夠兩個星期港女又返去澳洲食鬼妹

MK‧現充佐助(爆炸頭)

都唔知有咩好傾

小妹尋晚都夢見mata今朝起身仲發現夢遺左

收工未

九龍都要返工

佢係問佢啲女收工未，佢等唔切了...

做左社畜好耐幾時先死

唔記得之前邊個post冰魂講過
佢話未試過抽唔到PU
想試下非洲人既滋味

禾都係

哇屌......

好串

冰魂：

又開始逼害我

你地個個都迫害我

我地個個都受緊冰魂迫害喎

冰魂[魂] 35碎 又型又歐 唔夠千里型 但歐過千里,ok受歡迎,PU次次抽中,至歐天,勁x100000000000000串,有錢(啊爸係全球第三富,但好忙 一年先返泥2次)bt fd係千里同醫生+不作死，口頭禪係「搞<3掂<3」

但你地都係歐洲人喎

非洲人報到！

仲好記得你話生命的意義在於曬卡
彩虹好有趣

基本上有一隻5星都好難咪非洲人喎

今次ALL PASS 好撚開心

Africans Assemble!!!!!!!!

會唔會係系統出錯？

我屌你老母呀

惡到

係 吹呀

叫

你個仆街貢多女又要死

你同歐洲人講野就用歐洲話啦

千里合格

喂喂喂說話唔可以亂講啊

精神出軌

我非洲人黎，只係識講咩uvwewewewe onyetenyevwe uvwewenum osas之類

非你老母

冇出軌過

死肥閪又有老婆又有女溝 食撚屎

駛唔駁咁驚訝？係咪睇小台主？
合格就梗嘅，係睇有冇全科滿分啫！

真非喎

冇女溝啊痴線

hakula matata

合格就請我地食飯賀一賀啦

條MK而家同輕鬆將奶光抽到寶三嗰時一樣，氣焰好撚囂張

輕鬆

緊係 好撚happy

畢業未

老麥有炸雞脾，北角分店有冇

現充台

退出了

唔係有幾科要retake咩？？？

全台冇人輕鬆過你嘅咁又...

我都明 就好似我鍾意人妻 所以去NTR人地老婆咁

冇啊冇啊乜撚都冇啊，假消息黎架咪撚信啊屌

佢從來都冇壓力啦

挑戰KFC，我就想試下有咩咁特別

一齊

當有新PU池嗰時

非洲人：屌我個銀包啊，一陣又大爆死嘅話下下個月都只可以飲水喇

一般人：希望一單內中啦，我寶一夠架喇拜托，畀我中啦

歐洲人：上次6單寶五，睇下今次可唔可以5單就搞掂先

冰魂：（五符）搞掂

mk

我：唔撚抽

冇雞脾賣啊，唔明你講緊乜柒

你上次直播先又双叒叕歐到仆街黎

想食 mata炸幾隻黎試下

嘩而家啲youtuber為左收視真係無所不用其極

諗起木下

唔明你地講緊咩

木下啲屎好臭

我好悶我好悶我好悶我好悶我好悶我好悶我好悶我好悶

抽卡

…

收得工未

今日休息？

炸薯條炸雞翼炸豬扒炸天婦羅

收左工囉

Quit了

今晚食咩好= =

早啲休息吧 我想訓都無得訓 前幾晚每晚訓得3個鐘 琴晚又通頂打report 今日返工又多體力勞動 我而家連企都企唔穩

好撚辛苦，唔想再做薯條仔了

老麥炸雞脾

可以轉去炸雞脾

做廚唔係多數都最簡單公仔麵就算?

咁細件，不了

轉去KFC做

唔想再炸嘢啊

食完睇醫生嘅錢可能夠你課幾十單

轉去做整包果個囉

轉去沖麥咖啡

包唔係嘉頓送黎咩?

推薦炭燒

我指係有人落單要OO包就即刻去整果個位

唔想做快餐小弟了

自己開店炸雞脾

MATA炸雞扒

唔想食公仔麵…

即係你係果間做啦

真係有炸脾?

有埋片俾你睇呀老細，碌上去望啦

我咩都冇講過

你就應該多啲休息吧

我都係哩埋一二邊自閉算了

我見到下午茶有個肉醬薯條，
你有冇專業評語?

No

mata點評價M記炸比

早d返屋企搭車都冇咁迫

有咩？唔知喎

掩耳盜鈴

完了吧

點跟

點解我得一科出左....

我咁高加成都唔夠汁巴快

講刷嘢速度真係冇人夠你地快

下 你真係成日肥？

so9sad

都話炒左成十皮

簽左未？制裁建制狗

有幾多科要喺下年retake?

搞掂

要讀多一個sem咁上下

返黎食牛雜慶功!

6個月姐

又串台主

食雞仔慶功囉

下個活動

艾蕾

Show Blocked User

有少少反胃

抽多D~啪啪啪~抽多D~啪啪啪~

冰魂：（一符）搞掂

屌 隔離個OL好撚臭

靚唔靚

一般貨色

好心咪坐埋黎 啲海鮮發臭味咁
唉 敗走 落車等下班

腥臭味姐係...

唔食果應該換唔晒商店？
呢隻垃圾驚如果唔可以3T完真係會冇心機刷

唔知呀 唔知呀 唔想知呀

臭你又奶！！！

撚羊好似計過數話換唔晒
我抽晒十箱算

我
無
野
講

冇得坐呀 屌

頭先奶乾淨咪搞掂囉

我屌隻垃圾驚，成日畀iPhone kill app都算，仲會無端端退出登錄，啲setting要重新set過，執柒佢啦屌

退出登錄

冇咁既勇氣

ipad玩完全ok

當食生蠔啦

買部新電話

好撚on9

冇錢，不了

我6s都冇彈驚喎

缺carry戰友 有無人有空位加我

請找台主

你留低id 同名，班歐洲大佬會加你架

100,102,459,773 虎牙小灰灰

吊佢老母台服提早開阿比，儲唔夠石

課咪有

寶5大佬……

我都係潛水先…

倒錢落CY都唔益SONY

抽咗2年，竟然歪撚咗出來

ipad唔識cap圖?

求加

ipad冇裝lihkg

千里added

香港

久b你會課架嘛...

一符搞掂嘅人講咩本多終勝...

寶五梅林...點跟...

醫生應承咗幫我課到寶5

五星有寶5 點跟呀

原來已經22隻310

8/8/8以上有50隻

Cls...點跟...？

講左幾多次時程表換依個：

.gun

310先22隻......
其餘係升少一招技嘅10110

都唔準有乜所謂

自從B服要配合週年新年
台服可以求其拎節日用
2者已經冇必然時間表關係

想知幾時出咩活動，
問至歐天就得啦

牙汁你咁早刷完有咩做？

唔明點解咁得閒

因為我同牙汁唔似你咁多女要陪嘛

話說你成績都出埋仲掛住食女唔開台抽同打主線...

我仲諗緊幾時打

啲schedule有冇咁full...

放假家裡蹲

點撚樣呀

點姐.........

Me too

不作死絲求你出山降下天罰

睇戲

宿 業 兩 斷

希望下星期冇咁忙

佢放上黎之前已經第一時間send左俾我睇

到底有咩咁忙

台主喺香港有太多女趕住返澳洲前要寵幸

至歐天自尋死路

食飯睇戲飲野 但呢幾樣野係要同幾班人做

驚咩 佢不嬲都食住不作死

女朋友真多

慘被你地七騎歐洲撚屌迫害

你都成日請佢食流彈

0女

你一講起飲野…
我又諗起你上次話飲到斷片

開台比人笑下

你開

今晚扑野夜唔夜

比人隊我唔想

出左街

台主話：扑野幾時扑都得

渣架，隊人先係正路

出街邊行邊直播

千里牌公廁

仲有料未搬晒，
跟住又要刷埋日服d料，
其實都唔係好多時間淨

當我立場咩

淨係湊女已經攰到散

千里間母校咁多小朋友嘅

部電話放係枱頭，
一路做野一路刷，
活用時間

我都有打多一張，
不過只係突到第二張，
點可能好似你咁歐突滿5-6張

我每次一開game
都會見到聖帝係個支援表上面

係我就唔忍，
大大力怒屌佢

收生掛

係醫生最愛嘅年齡嚟

日服活動得4日係時候開始打

我冇同你講過搞掂喎

咁我唔知了

係你成日亂講咋

做乜姐你

夠啦，大家都知你好L歐啦

我都歐夠，我都想其他人歐下

真是要燒了

多左多左

可以突滿7張了吧？

一上水就見冰魂周圍射精

歐撚

終於剩返金銀棋

原本仲打算返鴨脷洲 而家決定去黃竹坑

個高難點撚樣打…

金閃令咒

黑聖杯阿拉什清第一面，傑克屌打聖誕傻

冇黑杯冇傑克

用拱門王既bo5jack子吧

無加到佢

之前被不作死絲del了

自己諗方法清理前面3隻鹿 之後送曬前排隊友去死 最後用阿刑單挑騎黑

你寶5小刑，點跟？

非洲人打唔到高難…

無用 寶1至寶5都係咁

我清個位，你add返我ok?

用大公搞掂

好眼訓

買左八方旅人玩
但hollow knight 仲未爆
登入FGO>拎石>登出 > AE

我諗唔到有咩可盡快打死晒第一面…

金閃梅林全buff

突滿黑杯+3令咒 = EZ game

突滿黑杯已經係一個難處

似我

一面黑杯大英雄

點解你地個個都有黑杯既

我冇

梳囉...

慢慢打囉 死左食令咒點到過到既

寶石翁奶光+雙梅林試下

冇突滿

一個二個黑盃當肥料 rich

啲狗係咪有狂犬病？

次次見啲狗瘋狗症咁真係好撚谷氣
比錢養狗咬自己

第一面full buff，但要比張金閃紅卡打落術職馴鹿

之後就換傑克上黎，搞掂

照抄用3令咒放寶具，
不過jack子用未突黑杯

個個都咁勁，點跟？

可惜冇得用兩隻支援

禾都是靠白生隻2030梅林先過到

連續幾次第一面只清到一隻即刻炒晒車

未打留名

你高寶金閃應該唔驚啦

打完留名

懶~

MK台主仲有愛妻百級寶三奶光

開台開台開台開台

醉貞係咪真係易跌啲 我都跌左唔少

一張都冇跌過

都話唔好痴咁多冰魂 會比佢吸走哂

......

隔住個電話send訊息都吸到我都真係冇野好講啦
唯有寄望投胎下世做個歐洲人

歐就歐啦

你果然係至歐天冰魂嘅串燒兄弟

好撚悶囉
快啲開台吹水啦

睇埋動畫先得唔得

又後宮番

騷亂時節的少女們 唔算啦

佢使能睇後宮番咩，現實世界已經係

炎炎消防隊有無睇

漫畫有

唔係好得喎清

正嗎？

OK LA 7.5

上田麗奈 講英文好正

收到wind有double may

唔知 冇留意呢啲野

OP ED好正

用捽碟姿勢黎打飛機

機龍娘，升到80lv，第3技lv9都打到10幾萬傷害

但你要諗點強化解除黑傻

或者係係11:55開始打，咁樣到12點有第4令咒可以用

做咩移情別戀？

吓 我早見能登廚

完

漫畫有睇，
動漫去到第2集

都睇得過，
以前有冇睇過soul eater?
同一個作者

soul eater
神作

Soul eater NOT

呢套我唔記得佢存在

睇多次

最後3石
金卡弓職

紅a

好出奇呀

又畀你班歐洲人曬

參拜台主同冰魂係同級

我係垃圾3星禮裝

想喊
隻紅a好似笑緊我咁

紅A寶三十八了

日服我bo5左，
要喊都唔知喊幾多次啦

紅A明明好好用
我開台頭十抽中完
到依家仲係寶1

支持課到寶5

寶十都黎

賣到唔記得幾多隻

想問係咪就黎有經驗值2倍機率大成功

睇佢幾時1100萬dl

我見依條link好似話就有
一刷禮物箱就比d火種x1霸撚晒d位

想抽阿比但又想等北齋

why not both

微課撚無選擇權

骨折啦

我係旺角

有冇巴打可以好人加下我？
100,104,787,485

如果我想課，依家抽唔抽得過？

如果你講弓凜
有愛就抽
強度中上
泛用度高

強度就算啦
金閃火力勁好多

但有凜嘅外表，呢點已經夠做

既然唔勁咁我忍下先，，，真係堅想抽。d石比得好少

都唔同 弓凜自充50先係重點

鳥妹加咗

週回弓凜好用好多啦

強度算
第3把交椅都叫廢我唔知講咩好

加左thx

弓凜係冇寶解呢個先係問題

同樣50np tesla有寶解，寶具火力已經贏左

仲未計天賦的弱智，上埋就真係同屈好多

有自充50已經值得抽
反觀自充50 唔多嘅情況下

巴打冇買AC
+了

明天會開阿比嗎？

NO

幾時開

至少開完pool1再多一個星期

做得好

起碼隔1個禮拜

所以聽日應該冇海豹

個兩隻都曬，不如我開個倉出嚟睇

等pool 2
日服pool1 pool1 同 pool2 差8日右左

正常係咁囉，繁中可能早D掛

No plz no..

點都一個星期，放心課金

最後撐到7號出糧

有，但買日版，但覺得買左冇咁好玩。所以台版慢慢自己玩。但買AC真係低玩好多

加左，，thx巴打

想問下巴打個d校服點用？我打完都唔見道具度有

第一頁有link可以加名喎

利申：休閒玩，所以廢時寫

btw 已加

校服

今個week既任務可以靠騎傻關清
不過得半日

限時開主線唔急啦

入關前
排角色左下

禁忌降臨庭園 繁中台

歐撚的曬卡場

今日 歐‧撚‧審‧判

thx，，

到時人人都有一隻

Cls,點跟？

終於搬空商店

唔記得帶部IPHONE6返公司開箱

搞唔掂

個箱今日要開晒

仲有7日時間

仲要刷多2000

今日下晝4點，冰魂嘅圖鑑又要多兩隻英靈了......

隻手打柴

多謝您

去打石膏

決定了，一日政府唔答應五大訴求一日唔玩fgo

打左未？而定喺屋企定醫院？

秀吉巴要保重呀

有請千里上台

著條王請online

我發現襪子換木就換QP會多10萬。。。
WTF

IPHONE X個半自動好難用

所以我繼續刷襪

80襪=50萬
160襪先得100萬
除左有得打下龍鄰之外
打錢門多錢好多

對於我呢d缺qp人士，
襪換木再換qp係最so

你一場有超過160襪
錢門minpay104喎

時期冇多，
都係爆埋d銅果剭得幾多得幾多

咁點解唔刷門

而家邊有人掛加QP禮裝

掛了

睇左決戰千里

千里真係好勁

我拉二長掛

伊生

因為孔明絆十唔想用，
所以我會揀人地個隻去charge np

早晨去拜神

又食囡點跟

十二點半...早晨...

畀幾千條女捉佢去拜月老

真係拜神-.-

可唔可以幫手求上天落一道雷劈死三條柒

好 我燒野個陣講埋

幾多道雷都唔緊要，
總之一定要劈瓜佢

岩岩好刷得切10箱

.gun...

Me2

+6刷得慢到嘔

+6

打完水樹已經冇心情刷箱

演唱會打水樹

發覺自己有未來視
見到1601冰魂話搞掂

收到風你同冰魂都+12

我+11

威

得啦得啦

澄清都唔得

痴撚線個個+11/+12咁點跟？

以著條王之名

又有5會？

冇
你既定位一路冇變

係，一路都係M記廢青

咁你可以棄坑了

我一張禮裝都冇跌，個個歐撚係到+11/+12

禾明

外號歐洲著條王
畢著條同抽五星一樣咁易

抽五星係咁易就好啦
一大堆未召喚

離冰魂又搞掂x2仲有2小時07分

佢依家用
代替搞掂
一陣唔好影錯

ps:其實佢一上水就代表搞掂，唔洗理佢講咩，送佢上刑場就得

應該都係不作絲上黎匯報先

係喎，不作絲又要受到迫害

中！

未夠鐘喎

久b係指久嫂中左

有寶寶

法國IT9最近少左上水

阿比

最近唔係好得閒

忙緊生小9b?

二池未免比一池吸引太多了吧？

師姐立繪靚過好多5星

冇石

冇錢又冇石，不了

仲有半個鐘
冰魂警告

又聽完錄音機

等艾蕾

跟本唔洗睇，佢未出都知佢份稿啦

佢除左唔抽之外，
幾時會話抽唔到

D負評快到

唔該各位我想見到雙位負評

負定先，一陣再負多次

我自己幫自己負一個

我一見到我嘅回覆，就已經見到你負皮數更新

不可試探千里(和愛千力)，繁中台的主

其實我冇乜理呢個功能，
既然你提起我就支持下

Same

艾蕾基金

冰魂預定搞掂

抽完艾蕾同北齋就可以等cba

搖雀籠個下好過引

打後有一埋角想要

套炎炎消防員又幾好睇

(破產)

尻槍

林峰，虞姬?

你地個個想要就有，點跟......

虞姬正
屁股槍真心冇特色唔飛狗
林峰完全冇性趣

美人

我冇虞姬

紫色部 麻雀 CBA 蘭陵王 加羅 帝王花 美人 美遊
不如殺左我

尻槍得做球關先勁，
過左event就入左倉，
全體槍都係艾蕾或小太陽好用

林峰都只係分男女個時最幫到我

我都要抽中 美遊 麻雀 伽羅 志度內

你講呢幾隻我得cba同美遊，
而家咪一樣生存緊

全部都真愛黎

記住，本 _ _ _ ！

冰魂又開左圖鑑

三個貞德齊齊整整咁靈基消滅真是好治癒

又搞掂？

表示有白槍同小太陽

強度上真係唔想抽艾蕾

但在愛上，可以考慮下

風？

然後輕鬆寶五

我幾時有抽寶五，我5星冇寶五

咁要睇下個box了

迷之領域

白色

知你想曬寶5JACK子啦

從來不曬，咪屈

高難先曬完。。。。
金魚？

加成角先放出黎
已經收返了

我抽金閃其實都係想幫大家

er.....

有冇人有高汁梅林可以加下

前幾頁有個寶五梅林大佬招緊人

冇野係一發ea解決唔到

100,102,654,158

新手留名

有時見你地班歐洲人抽咩有咩，我就抽極都冇五星甚至四星角嗰時真係會好傷心，好失落......

zeeee加左

你講我

你無課都將老婆抽到寶四喎

added

泳衣復刻
可以唔洗課住

含淚求carry

呢下唔上唔落自攞命

示巴女王

全部歪既

以上歐洲人

又中

你又中

冇抽點中-.-

撚羊銀包準備好未

亞3都未打完，是咪太鹹魚。。

嗯嗯

我亞3都係打得1章

從來冇迷過貞....

你愛白貞 白貞愛你

全added

鹹魚係咩意思

開新章，但完全無人討論劇情

結論：執笠

3隻貞德用狂蘭奶光令咒3T

劇透○全家

艾比

佢星期五先開曬，咁早打做咩啫

冇活動=冇野抽=冇野肝=養生

1001

開post請換

日服新手，高手們希望加下小妹

加了

劇情：艾比成為我老婆成長日記

咁我情願睇隔離嘅，為了女兒我連魔王也能幹掉

真正嘅老婆係由小陪養起

邊個係你

請問今日幾多號

早

第四節應該聽日先開

睇返原來同你打到同一關

屌你好撚多弱智嘅字都唔撚識睇又冇常識喺度做冷氣軍師

打得咁快點跟
第一結都睇左我成個幾鐘

強迫症…
打唔過就唔繼續打落去…

12命b叔？

哥倫布xB叔，算係有少少難度一關

完左呢一節就無關打了

台版D人係咪唔識字，連三同四都分唔到

1.5.2同1.5.3都未打，
點gun

需要幫手嗎？

Oh...

貪絆撚表示放棄

好多關用尼托+尼祿+好友嘅梅林就打完